［LOL]英雄聯盟 S9世界賽討論區 （499）

499

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

HERE

kobbe真係幾勁